政府：對晚上佔旺一帶馬路表示遺憾

政府指示威者的佔據行動導致交通阻塞、商業活動受影響
並與警方對峙表示遺憾，指市民表達意見時必須守法。

無法無天, 我話死差佬

最撚仆街係CCTVB講撚到D議員係特登出黎拖時間比示威者走
但當時大家都知得返記者同議員，後面D人都走得7788
仲話議員同警方衝擊後示威者先陸續散去

唔提記者？

完全冇撚提過記者，剩係拎夜晚示威者行動去同下午比

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

好彩香港依家仲有其他傳媒機構

做咩唔譴責

次9次都嚴重譴責，罰你開記招譴責多次

睇下到時邊個譴責邊個

CCTVB真係好撚嘔心
將成個過程縮撚到得返分幾鐘，全部都係對示威者不利的畫面

有無第二句
市民對政府仲撚遺憾

政府你食屎

陳浩天：政府成日都遺憾㗎啦

肯定cctvb 同各紅媒又無限loop

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

cctvb係鄺仔同飛機師黎到之前都走撚埋
佢地根本就係作新聞

其實個政府除咗識表示遺憾, 仲識咩呢句嘢已經講到臭晒, 好撚悶呀
仲有, 佔乜撚嘢旺, 凌晨都散晒, 咁叫佔?

DKLM😑垃圾政府

你個垃圾政府仲廢撚過我部錄音機

最多資源係佢
最仆街係佢